[左癌恐怖分子？] 美國極左組織Antifa揚言明日以手榴彈攻擊渋谷

美國極左組織Antifa揚言明日以手榴彈攻擊渋谷。寧可信其有不可信其無，住在東京的朋友請留心，如果你有住在東京的朋友親戚也可以溫馨提示兩句。

報導表示如果手榴彈襲擊失敗可能會發動利器攻擊。

//私はアンティファの活動をしている者だ。6月12日15時30分に、外国人を虐待している入国管理局と渋谷警察署の施設内で手榴弾2個を爆破する。

爆破に失敗した場合は、1時間後に入国管理局と渋谷警察署で関係者を包丁で斬りつける//

點解會係東京：

①本身日本都有Antifa人聲援美國示威
②之前審問庫爾德人時候態度惡劣引起公憤

//実は日本でもアンティファの存在は確認されている。フロイドさん死亡とその後の米国内でのデモを受けて6月に行われた都内での「黒人の命を守れ」と主張するデモでも、アンティファの旗を持った人たちが確認されている。また渋谷では5月末に在日クルド人に警察がひどい職務質問をしたとして批判が起きていた。//

中國又殺穆斯林
又歧視黑人
可唔可以殺佢地先

赤匪軍2.0

藍屍：學你班香港暴徒姐

公憤

佢地咁做咪變左做真恐怖份子，下場會變成isis

本身只係平權，搞搞下變恐怖分子，如果東京果單真做就大獲，美國班左膠變哂恐怖分子，一陣變幫trump反cup

連登對出兵好興奮

分分鐘搞到日本右翼上位

日本本來就右翼主導

美國政府一直都想將Antifa列為恐怖分子，但佢地冇實則行動所以入唔到佢地，但班傻西左癌如果玩大咗就令美國政府願望成真，之後Trump 一定搵Antifa 同民主黨果面obama 拜登嘅關係，之後恐怖活動果堆入哂佢地數

不嬲日本係右翼社會

Wow go go go

班黑人依家先係真。法西斯

Antifa 其實最多白人左膠，黑人只係窮，最多搭順風車攞下光環搶下野

咁都關涉谷 事?

延伸閱讀：
川普想列為恐怖組織的「Antifa」是什麼？美國Antifa沉睡多年，為何甦醒

全球攬炒

反cup

可以入鳩埋中共條數

美國果面其實都失控緊

又唔敢搞中國